半價放 Razer Thresher 7.1

代友放 Razer Thresher 7.1
齊配件有盒操作正常九成新
有單，行保至4／2019
$600
有意tg

但多谷同步先trade先得
見諒

Push

垃圾都放咁貴？

你老母夠生你出黎
同樣道理

2019了仲有水魚買雷蛇

點樣計9成出黎

先trade先得
隔左5粒鐘仲未trade到 快搶

你老母陀你用咗十個月咪又係咁

Razer耳筒得Tiamat 7.1 V2叫做值得一玩
起碼係真正7.1先,係駁底板或者sound card 3.5mm嗰種, USB for Amp/RGB
其他都垃圾

9成新半價放?
我覺得減50算啦

耳筒用二手邊接受到

吓，earplug 同headset 二手市場交投都好活躍個播

一般人越大就越搵得多錢

你隻 7.1 擺得越耐個價就越壓得低

人越大越搵得多錢，唔介意俾人壓

9成新放半價

Exactly 我都用緊

九成新有單有保放半價都俾人屌
完全唔知發生咩事

你上錯科林

應該上 hkepc 放

可能係啦

樓主咁撚串
本身入黎想睇下買唔買
一入黎人地講兩句就講人老母
不睇了

直頭係啦

佢地入黎摟屌先你唔講？